覺唔覺個個投票post既標題同內文次序都係調轉?

唔覺
覺